為甚麼一定要反共?

為甚麼一定要反共?現在共產黨執治，人人有書讀人人有錢賺，沒甚麼不好，管他誰執政，最緊要係好執政者

人只會追求更好

食都無得搵 咁都唔反係咪要乞食先反

你有幾時聽到香港會餓死人?

係呀，如果每個香港人都送一層樓，相信全部人都叫習主席萬歳

因為佢地搶晒我地啲錢銀同女人

係咪假膠來

餓死左仲點反, 要反緊係未餓之前反, 唔通陳勝吳廣係餓死左之後係個墳度爬番出黎反秦??

on9仔
佢地食乜我地食乜
佢地貪過千億走佬美國安享晚年
留番d餅碎俾我地爭咋

根本我地可以過得更有尊嚴

見樓主用傑尼龜而唔係車厘龜就知點解你咁諗
反共就係要抗拒共產黨劣質文化

不嬲都鍾意共產黨架
只係最憎d人投共唔預埋我

成班真心膠 呢句野改自周星馳韋小寶果句

而家係要見一個屌一個
邊理得咁多

因為我地係香港人，唔撚係中共隻狗

遲早解放軍入城第一個捉你去勞改

抗拒都沒用, 慢慢滲透擊倒你

咁你快D上山打遊擊啦屌你老母

問題係根本就唔會餓死, 你諗多左啦

我中意，吹呀

早D訓啦, 聽日洗唔洗返學呀?

為甚麼一定要金仔?現在金仔執治，人人有書讀人人有錢賺，沒甚麼不好，管他誰執政，最緊要係好執政者

共狗會有好既管治者？

呢家兵荒馬亂? 好多人冇飯食?
個社會亂係你地自己想像出黎, 呢家有幾差呢? 呢個世界永遠都冇最好, 你係要執著, 上帝都幫你唔撚到啦

唔洗
點解要上連登
點解你老母要生你
點解你老母做雞

唔滿意，比以前差，就反，得唔得？

關你撚事？

點解你由頭到尾都生到成個ON9仔咁?
要玩人生攻擊我都識, 可唔可以比D水準

我感覺到連登仔好多都係為反而反

屌
琴晚你老母俾我屌嗰陣仲支持我反共架

小朋友早D抖啦, 劣質回覆

早D訓啦, 好劣質呀
你唔係諗住我咁講我會嬲呀化?

答唔到就劣質回應

說好的水準係邊？

大陸妹平均嚟計靚過香港好多
In China we trust

認真講事實又唔得

因為我唔滿意, 所以就反, 你答我呢D回覆有幾高質??
你期望我可以答你D咩?

不能同意更多

希特拉

樓豬假膠引戰

'，比以前差'，不停退步，所以反

唔好skip重點

冇水準自然唔識答

只可以話對劣質

連人命都唔尊重既政府 點會係一個好既政府？你身在香港就講埋哂啲風涼話無唔無恥啲啊？ 樓主咁愛中國就唔好講廣東話啦

假到悶啦日日幾廿個假膠post 比d質素討論下好無？

屌, 同五毛講乜9
Show Blocked User - 傑尼龜苓膏

當假膠做既野同五毛一樣，仲點分?

小朋友真係唔知自己點解小朋友, 惟有就下你
你一句比以前差, 又沒論點, 又冇論據, 又冇論證
有乜撚野重點可言呀?

我係覆你都廢事呀
快D早抖啦小朋友

香港係咁退步，比以前差都要論證

Show Blocked User - 通街都係處

好威

佢應該睇唔到你句好威

香港係咁退步，比以前差都要論證

唔知邊個先係小學雞

劣質回應，沒論點, 又冇論據, 又冇論證
有乜撚野重點可言呀